Nba明星賽幾點開波？

如題

聽朝九點